梁芷珊：「解放軍」既「解放」憑「常識」都知有改變政權同顛覆國家意思

#轉載新聞 #新常識
#而家香港政府同香港人講法例及常識呀
#字面 #字底

咁，請問，憑「常識」，
「解放軍」係咪字面都有「解放」意思？
「解放軍」係咪字底都有「改變特區法律地位或顛覆國家政權含意」？

//政府在港區國安法實施後，就「光復香港時代革命」口號發聲明指，有港獨、分離、改變特區法律地位或顛覆國家政權含意。

行政會議成員湯家驊指口號有改變制度意味，相信很多人憑常識會跟政府有一樣解讀，但不認為干犯國安法的人一定終身不可再參選。//

洩露國家機密

強烈要求改名做自衛軍

梁'振英' 憑「常識」都知有...

憑常識都知道民主建港同盟係推動港獨嘅組織

叫共和國

仲唔係想分裂祖國

民主建港聯盟

以前有條支那狗問我光復係想光復去邊

我問返佢解放係解放去邊
佢無聲出

有振中衰英嘅意思。

解放=free
free Hong Kong=解放香港

民建聯
民主建港聯盟

一隊軍隊梗係要將自己最勁嗰樣擺喺個名度

一於叫摺被軍

自慰都勁呀，叫自慰軍冇問題

去搵何君堯傾下咪知

大陸d咩革命路 光復路全部都應該改名

我既常識都係咁諗

阿根廷秋季聯賽，xx隊主場輸波

xx調查委員會

其實我細個以為係解放左嘅軍隊，即係退休或唔駛守軍規。

「一國兩制」憑「常識」...（以下略

好似有D feel
解放香港

光
革
有
志
勇
香
義
民

若果喺街見到啲咁嘅嘢
要不要去國安搵大波嬅

憑常識都知道工聯會係恐怖分子 專放炸彈
係呀話你呀工聯會 咁樣唔係顛覆國家政權?

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

推

ccp is watching u

共產黨本身都係靠顛覆國家政權先竊到國啦

係咪話無追溯期
民建聯明張目膽咁分裂國家

解放香港
人民革命

毛澤東上到位都係靠湖南省獨立運動(湘獨), 主張建立湖南共和國
勾結蘇聯(外國勢力)成立中共, 跟住再勾結日本皇軍(外國勢力)去顛覆國家政權

解放軍意思等於獨立軍，要派解放軍...點好?

解放中國 官民共產

解放香港
Free Hong Kong

「劏家驊」憑常識都知有分裂「家」、分裂「華」既意思

解放香港

解放軍

解放香港
刻不容緩

謝振中真愛國
梁振英⋯⋯

'建華' 憑「常識」都知有...

要想辦法搞到佢要改名

解放香港
移民振英

湯家驊

睇個名都知鍾意細路女

民主建港 促進聯盟

改名變建國

佢講咗我一直質疑嘅嘢

自慰軍

最簡單既嘢偏偏冇人做

好多人都唔知解放軍其實唔係中國,係直屬中國共產黨,所以其實應該叫黨衞軍

直頭係 Free China

國歌都係煽動顛覆國家政權

解放香港？

咁解放軍喺1949年做緊啲咩

摺被軍

正名： 摺被軍

其實共產黨一早犯左反革命罪啦

咁第日改叫
解放香港 時代革命 囉
樓豬pin this

你们要把中国解放到哪里？

仲有英皇集團

我鍾意"封閉軍"多D

解放香港 時代革命

成班做乜去美國

中華人民共和國：解放（共產中文）
中華民國：光復（中文）

憑常識都知有衰11既意思

香港班狗憑常識都係全撚部係冚家鏟

改童子軍

笑撚死
就好似西藏新疆咁
都一皮有幫助支那既人
最後當然成個地方變到佢自己都見唔到希望
頂多係得少數人無死
講同一種語言既人係見唔到
賣港既下場都會係一樣

啱ga la,用紅字冇得輸
ban埋小熊維尼,司馬昭,上國際新聞
多D敏感字, 仲要雖遠必豬,拉晒D美國人

我會答佢 光復=清君側， 成個香港政府高層都係外國人

自由行
自由斟

cctai 兒登仔真係好撚幼稚，解放軍嘅（解放）係指中共解放資本主義制度下嘅土地，而家中共都話自己係社會主義，點樣有顛覆國家政權嘅含意？

勾結外國勢力

香港人 解放

大獲

而家美好既祖國已經有一個偉大既領袖，帶領人民進入小康社會，人民生活富足。佢個名仲有個君字係咪有其他意思？

摺被軍，一聽就知係邊度軍隊

我理解係：
解放應該係解開， breakdown, 分裂
光復係拎返， recover, 敗走之後先用光復

好似係

字詞解釋你可能岩，但兩個政權用法其實都好似

解放台灣
光復大陸

解放軍有解放中國嘅含意

革命無罪 造反有理